事實證明 冇警察 冇暴亂

今次人數比上星期日更多
分別就係沿路都冇警察封路閘人
草地各合位置全開
市民行完 清完垃圾 和平散去
暴亂係由警方引起

點解仲未有政黨今日開記者會屌柒黑警
今日已證明有警察先有衝突，係警察產生暴動

一個警察都冇

從頭到尾都冇暴亂

就算係佔路 都係人太多先一直向外迫出
冇人刻意阻礙